如果朱元璋，孫中山接大五大訴求，會有大明王朝出現咩?會有中華民國出現咩?

皇族內閣=真相與和解委員會

有一句講一句，朱元璋呢確實係逆賊不兩立，但孫中山係有同袁世凱DEAL的所以孫中山先一事無成